西班牙正式爬過南韓，奪得武漢聯盟第四名

西班牙 8,794 ---------4th

南 韓 8,236 ---------5th

德 國 6,546 ---------6th

法國 5,437 ———-7th

就今日，西班牙正式超越南韓，估唔到鬥牛國一發力，就將泡菜、司華力腸同埋法包都超越了，下一步係劍指伊朗同意粉了

唔知武漢肺炎幾時入侵曬d不知名島國呢咩湯加個d

過埋9000

支那狗真係累人累物

當瑞士山區肺都出事，我就知道大獲

俾C朗狂刷入球數據嗰堆Google國家

香港第幾

聖馬力諾安道爾中咗招好耐啦

降班區

人地千幾單先死三個，香港百幾單都多過人

粒星做乜尻?

請試吓搵出香港

35

人類最後希望格陵蘭失守左未?

1單。。。

仲有馬達加斯加

西斑牙火槍兵 竟然贏左馬戰車

南韓政府幾認真處理，班歐豬

死亡率要睇Closed Case
歐洲啱啱先開始爆，邊有咁快死

好撚難先搵到出黎

係game入面西班牙征服者遇上韓國馬戰車應該會被虐殺